落大雨最憎就係呢D人

成班廢老強國人 落大雨擔大遮仲好意思行有瓦遮頭既邊位
仲要施施然咁行 細聲講大聲笑
知唔知有幾撚多人冇遮想搵位避下雨
成班唔撚估人感受

有遮就咪撚行入黎喇

冇人覺得有問題？